識咗啲咁嘅人

最近知道身邊嘅朋友唔係我想像中咁簡單 有啲心噏 又有啲想佢仆街 恃住自己大你幾年 對你講野唔會留情 先入為主覺得你知嘅嘢一定冇佢咁多 就不留餘地咁反你 到炒咗車唔會同你講返sorry 語氣重咗果啲
我屌你老母

咁叫朋友

已經唔能係

點識嫁 願聞其詳

大家係同學黎 岩岩識佢 佢好似好有義氣又好有諗法 識識下都知唔對路 因為佢已經逼走左我地其中一個同學